據悉八鄉警署今日做了幾單999求救，全部與武肺有關，包括思嫣。目前警署封閉，警員不准離開等候檢測

三萬

今次真係名正言順閂門

坪你咁樣唔會令到我驚呀

30000 thx

終於強制檢測死黑警

臭西蟲蟲

警員要盡快打疫苗

強制打疫苗先啦

又有ot錢擺

btw 私煙今朝係咪扯足39分鐘蝦 999先喺八鄉狗屋派到狗過去幫佢人工呼吸啊?

希望牠們全部有事過唔到年

垃圾元朗中鳩曬佢啦

又贏 可以放假照出糧

佢又真係屬八鄉

希望佢哋呢世都唔洗再返工
連埋佢哋屋企人

順便驗毒啦

八鄉群組

嘴私煙嘴得咁開心

車公顯靈？

支國疫苗呢？

真係打會死，唔打又係死。

邊有咁快驗到呀

元朗國呢輪大家都係少d去

喂黑狗， 人地咁撐你地， 做乜割蓆?

八鄉個隻光頭狗響唔響入面

好心直接送往火葬場火化

估唔到年尾先嚟料

成間狗屋用火燒毒啦

八鄉喎
正呀

邊個落order
班狗使理你？

全部打中国疫苗啦

即刻驗有閪用咩

就算即日中左, 潛伏期都7-21日

7-21日唔准離開狗屋?

仲要係八鄉 成班鄉黑抵撚死

病毒唔驚國安法

可能覺得係啲狗傳左俾私煙，而家要搵邊隻狗做呢

Bio hazard 2

元朗小心,今晚可能做野,
流浮山200

私煙bb 去差館同狗跳老舞染疫可唔可以claim 工商

驚閪
有祖國D 疫苗

仲有茶點食

全部中招！

你剛中招, 係測唔出架,

ON

點解八鄉同時突然有咁多單？係咪一齊接種疫苗，一齊出事？

即日檢測唔到㗎喎
病毒數目未夠多
身體未必有抗體反應

721

八鄉真係好黃, 個個都識中招就CALL 999

「全部同事唔好出去！」

升咗職一早去咗國安

但今日先接觸的話，驗唔出㗎喎

即刻驗, 係驗唔到

咪又係放毒周圍走

齊齊整整

八鄉分區屎忽官李漢民呢？

Pacasso’s state of the art?

正想講 啱啱洞房聽日就話有咗

721 好串個條光頭警長喺唔喺入面, 好想佢中招

呢個比喻好貼切
笑死

封咋

另外幾單係咪班鄉黑先

由佢地以為自己無事仲好啦
個老婆成日俾d 上頭屌
好快惹到周圍都係

唔叫白車叫警車

為煙死，為煙亡，為煙中晒武肺亡

信黨，別怕

黑警無一個係無辜!

最緊要人有事

C煙 你搞掂我買你本寫真

玩到咁大
係咪有隻比武漢肺炎仲勁嘅病毒出左世?

班鄉黑而家出黎打人咁點算

佢哋阿一唔係好鍾意去現場做 show 咩？
pk ，快d落八鄉鼓勵下好喎！

警署咁鍾意關閘

Biohazard

光頭佬，落去開會啦

成個東方升咁

八鄉嗰班黑過黑社會，成班牛屎佬，成個狗屋死全家一乾二淨

721唔見人

希望齊人落去陪下私煙

偲嫣分分鐘係無間道

警察叔叔要接受祖国疫苗

唔得喎, 警察咁為人民服務, 特首要去探下班先得喎。

全部中曬呀！！

全部中

所以呢，我國疫苗一定要即刻幫阿蛇接種

全部紮職做警屍

3萬thanksss

會唔會步私煙後塵，２４個鐘內火化

八鄉指揮官李漢民丫麻，記佢成世呀

八鄉屎窟官中撚咗武肺未

群組

屌你老母全撚部中撚哂武肺啦

唔係咁開心呀嘛

黑警死全家

屎忽官
東方昇

三萬thx

又可以落閘

今日又黎無警時分

抵啦

最緊要齊齊整整

笑左 的確係喎

好耐冇見呀指揮官

過多排鄭月娥可能又上門探望

上路啦

又比佢臨死前做返次好事

死警狗 死曬佢

武肺都好驚

車公開工啦報應嚟啦

報應來了

我第一時間都忍唔住咁諗，佢個句天網恢恢疏不漏

李漢民調左職未？